而家都仲有店舖可以唔戴口罩整蛋糕。。。

話說我之前去左觀塘有間舖頭攞蛋糕（一間b字頭整藝術蛋糕嘅），一入到去見到啲員工整梗蛋糕，佢地個個都竟然無戴口罩，但仲有傾有講咁整梗其他蛋糕。咁啲蛋糕都好危險下，佈滿口水😂。。。

遞蛋糕比我個個都冇戴口罩，好彩我有戴口罩姐！如果冇呢個疫情底下，佢地唔戴口罩都算啦；但而家咁既時勢，疫情咁嚴峻，究竟有冇防疫意識？如果製作過程中有口水飛沬都好唔衛生，二來唔肯定整蛋糕個個人有冇確診肺炎既機會。。。真係戴返個口罩為己為人真係咁難咩？

Bxj?